雙子仔你地而家做緊乜嘢呀？

傾下計啦！

光復香港，時代革命中